老細係個難得一見嘅好心地耶人，點知頭先個on9新同事埋嚟同我selfie，再聲稱會放上IG

唔知佢IG有幾多人follow，如果我被起底的話老細就知我極度反耶，而家應該點做?

利申:新同事好似有精神病，我轉數又慢，一時諗唔起點拒絕佢

「唔影啦，我唔同精神病人影相架」

真正嘅耶撚知你反耶嘅話會用愛感化你

咁應該即時新聞已經見到我被人斬死

為咗份工我唔介意跟老細返教會

一切都是因果報應

都係搵下工先